香港人係咪地表最廢生命體？

香港人可以話係零技能，不論係大自然求生定科學範疇都係零技能。先不論如果發生天災要點自救，就連科學上，例如電腦程式，coding或係機械操作，都可被社會貶為IT狗，你就知依啲advanced技能係香港嘅地位係幾低，大家都避之則吉，莫講話擁有依啲技能？

香港人可以話係語言白痴。依個年代單單識中英文係唔夠，但大家就仍然覺得咁就足夠。走出去睇下個世界就知道，三四種語言能力係基本，唔使去到母語level，溝通到就得。但香港人學外語當興趣班，學咗一兩個月就以為識哂就放棄。最慘係依個所謂國際大都會啲人連英文都講唔好。死撚梗！

香港人好易恰兼唔識反抗。由政治層面睇，唔使多講，比中共強姦多年依然自我感覺良好，冇自由冇民主唔緊要，有樓炒就okay！比政府割地出賣都好似冇咗件事咁。由個人層面睇，出外去留學去旅行經常見到香港遊客點樣比人恰，比人呃，比人搞。鬼咩，港人遊客個樣一向柒下柒下咁，又易恰易呃。我係當地人呀仲唔玩鳩你咩。

香港人身體機能好差。天氣轉涼少少，連頸巾羽絨長褸咩都出哂。十八度啫，又唔係十度，有冇咁凍呀。你話香港人唔係廢係咩？

香港人平均iq最高點計

又係呢d眾人皆醉我獨醒post

請問g20邊個國家三四種語言係基本？